荃灣西新盤 討論

物業命名-
🍥海之戀🍥 Ocean Pride

2⃣物業總數及分佈-
第一期共970伙
1房=160間 370-393' 16%
2房=320間 496-519' 32%
3房=443間 734-799' 46%
4房=39間 1113-1149' 4%

3⃣可養寵物-
物業週邊更設有寵物公園

4⃣西鐵上蓋-天賦便捷優勢
地鐵0距離 3個站12分鐘到達柯士甸站

5⃣地標基座商場-
43萬呎商場 未來將接通往鄰近其他商場

6⃣臨海地利-矜貴高尚氣氛
全部向海設計 超過90%單位可坐擁優美海景

柏傲灣The Pavillia Bay*
試範單位及預計銷售安排

試範單位預計開放日期和時間：
2016年12月03日(星期六) 11:00AM-8:00PM

試範單位預計：3個(一房、兩房、三房套)
全清水房交樓標準

出售預計地點：愉景新城3樓

首輪出售伙數預計：約300伙 *預計先賣2座*

登記時間：有待公佈

入票銀碼預計：
$100,000 (律師樓暫未公佈)

截止登記時間預計：2016年12月08日(星期四)

抽籤日期預計: 2016年12月09日 抽籤(星期五)

**物業資料**
地址：荃灣永順街51號（荃灣西&#37921;站D出口）
發展商：新世界、萬科、港&#37921;
座數：2座
1A座（3梯4伙A、B、C、D）
1B座（3梯7伙A、B、C、D、E、F、G）
2A座（3梯5伙A、B、C、D、E）
2B座（3梯6伙A、B、C、D、E、F）
單位數目：983伙
層數：48層
單位間隔： *開放式、一房、兩房、三房、三房套、四房、四房雙套*
呎數： *308呎至1366呎*

仲有華懋城畔項目
麵粉價
新世界+地鐵+萬科 $5100
長實 海之戀 $4100 當時買地時有條款好似話不可以起特式單位 eg 地下連花園 or 連天台 未知點玩
華懋（城畔項目）$3100
仲有想知歡迎留言發問 我係aa 大家岩傾咪比個機會 總之唔會找巴打笨柒

個海濱陣味好唔掂

幾錢尺

我估要萬四五

落去跑步必死

拆左個多層停車場起啲咁嘅野？

日出康城都賣哂啦

幾時有價單

你e個電話比我 有消息 text 張價單比你
fancyng1@gmail.com

可養寵物

知道嗰度起樓第一時間諗起呢個問題

荃灣海濱臭到仆街，點住人啊

2房單位最平幾錢？

未出價 應該600左右

當我冇講過
而家搵四五萬一個月都買唔到樓

要草錢呀巴打

做地產做到要上高登搵客 完全唔用腦

益下既巴打姐 沒咪當吹水囉

新世界牽頭的荃灣柏傲灣打頭陣今早開售首輪400伙，開售首兩小時，現少消耗版顯示暫賣近100伙，以2房為主，依然以2B座A室2房單位較受歡迎，佔約37伙。
另市場消息指，項目暫錄兩組大手客入市，其中一組斥逾2,100萬購入1個2房及3房，另一組客斥逾1,700萬購入1個2房及3房。

咁你自己都有問題啦